呢個時代嘅速食文化好誇張

男男女女都會搵sp
有d男仔為屌而屌
不斷落club 約炮...就為左xx人斬
聽到都覺得好核突
係呢個時代 好彩自己冇失去底線
冇放縱自己係性方面
整係同愛嘅人發生關係
雖然未試過有sp/sl
但我覺得有愛嘅性真係好滿足
次次同男朋友做完 心靈上都有種滿足/開心嘅感覺
希望大家一齊抵制速食文化！
唔好為屌而屌
人禽之別 就係識得控制自己下半身

Sorry，我鍾意做禽獸多啲

邊頭易搵食？

落club/交友app

成日都溝唔到女

同埋交友apps 有隔膜

絲打你點識你男友？

做左fuckboy好耐
之後轉性兩年諗住同個過世
點知女朋友日日用唔同理由話9我
做左出氣袋
我用曬成副心機好好照顧佢愛佢
點知佢就對我愛理不理
淨係要我幫手時先好聲好氣
我每日無時無刻都諗住佢
但係佢就屌9我話我煩
都係做番fuckboy好啲
I

風雨飄搖就咪開垃圾post阻撚住正經post

你地似係相處問題
男同女既想法係好唔同
女仔諗野好微細
可能佢想要既野好簡單
你要問清楚佢
唔好估，同以為

如果你真係愛佢
唔好怕低聲下氣
用真誠既心
佢一定會知

你要知道
自己係世上遇到一個愛既人
係幾咁難
失去左就可能呢一生
都搵唔返
唔好令自己後悔

人地速食關你撚事
有乜好抵制

現實生活

你遇唔到姐
可能物以類聚 所以咁啱你識嘅女仔都麻麻地
我身邊d女仔反而都專一 唔出去玩

我話比你知 大部分速食呢班人
屌完N多條女 3P ons 乜都做過
但拍拖個陣係唔會同自己女朋友講

以前既性生活都唔一定同另一半講番
同速食冇關
樓主你講果d直頭係濫交
好奇樓主幾多歲

Sor 廿歲仲係青頭

兩樣都鐘意

有愛既性係正，
但同陌生人係有刺激感，兩者冇衝突

禽獸既感覺